美容院full booking

呢一招可以點拆，次次book都話full 左
要等waiting list😭

都爆第四波啲美容院就執笠

問任何一日任何時間 幾時有位

疫情咁勁就唔好去美容院啦⋯⋯

book 過第二間